某日，曾勝賢問劉嘉嘉:你能不能說出一句話，讓我既高興又生氣?

劉嘉嘉想了一想就說: 我發現你的老二是你朋友中最大的

曾勝賢: 我發現你的鮑魚是你朋友之中最緊最粉紅的

劉嘉嘉:屌你好彩自己啲相冇流出,唔係實俾老衲拎嚟玩

好撚快手

咩app整

個陰齊到似庇護工場

我衲係咪已成世一

請問劉嘉嘉係邊位？

想剪呢個頭，應該點同髮型師講？